ESET聲稱成功攔截Wannacry病毒，有無勇士實測

用緊mac os無用Windows好耐
但為左安心諗住俾錢轉會
跟住ESET就拿拿聲send email黎

有無人用ESET攔截到wannacry?

nod 32 出名垃圾

入左資料庫咪掃到囉 隻隻防毒都得架啦

你係連登有冇見過有人話用緊nod32而冇事？

依加都防唔撚到就del撚左佢啦
你會唔會因為個醫生防到天花就話佢大聖手一樣

認真，呢隻真係垃圾..
用free antivirus 仲好過用佢

只能夠講nod32係後知後覺，唔好諗住用佢預防

利申：nod32受害者

用佢不如用windows defender仲好

Bitdefender

事後先加左隻毒入Data Bank 黎講自己防到

我用nod32 ,用win7 , 冇事。但！！ 唔代表nod32 唔癈，可以講nod32係極癈，癈到連強國360 或qq助手都warn o既野nod完全冇反應，反之明明冇事o既野nod係咁block .

NOD 人手加個signature 入去有幾難，bitdefender 用AI 係唔同d

點解佢個5字係html5個ICON黎

出左先防，360都做到啦